<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on </title>
    <link>https://lithekod.se/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 29 May 2018 20:48:03 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lithekod.se/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Stormötet 2018</title>
      <link>https://lithekod.se/2018/05/29/storm%C3%B6tet-2018/</link>
      <pubDate>Tue, 29 May 2018 20:48:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lithekod.se/2018/05/29/storm%C3%B6tet-2018/</guid>
      <description>2018-05-29 hölls årets upplaga av LiTHe kods stormöte. Förutom pizzaätande så är stormötena till för att besluta om bland annat: nya motioner, nästa års medlemsavgift och nästa års styrelse.
Styrelsen år 18-19 består av:
 Ordförande: Frans Skarman Vice Ordförande: Emil Segerbäck Kassör: Robin Silwa Verksamhetsledare: Viktor Holmgren Revisor: Hugo Hörnquist PR-Webb: Christoffer Sjöbergsson Game Jam-ansvarig: Erik Mansén  Det fullständiga protokollet finnes här.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stormötet 2017</title>
      <link>https://lithekod.se/2017/05/25/storm%C3%B6tet-2017/</link>
      <pubDate>Thu, 25 May 2017 20:48:03 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lithekod.se/2017/05/25/storm%C3%B6tet-2017/</guid>
      <description>2017-05-24 hölls årets upplaga av LiTHe kods stormöte. Förutom pizzaätande så är stormötena till för att besluta om bland annat: nya motioner, nästa års medlemsavgift och nästa års styrelse.
Styrelsen år 17-18 består av:
 Ordförande: Christoffer Sjöbergsson Vice Ordförande: Emil Segerbäck Kassör: Robin Silwa Verksamhetsledare: Viktor Holmgren Game Jam-ansvarig: Erik Mansén  Det fullständiga protokollet finnes här.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stormöte</title>
      <link>https://lithekod.se/2017/04/24/storm%C3%B6te/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 21:22:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lithekod.se/2017/04/24/storm%C3%B6te/</guid>
      <description>Nu är det dags för LiTHe kods stormöte.
Datum: 24 maj 17:15-19:00
Plats: A2
Motioner skickas till ordf@lithekod.se senast 10:e maj.
Föredragningslistan finner ni här.
Vill ni nominera er själva eller någon annan till en post så fyll i detta formulär.
På mötet kommer det att bjudas på något att äta. Därför vill vi gärna att ni fyller i detta formulär ni tänker komma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kodstuga med Opera</title>
      <link>https://lithekod.se/2016/11/29/kodstuga-med-opera/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lithekod.se/2016/11/29/kodstuga-med-opera/</guid>
      <description>Den 13e december kl 17:30 är det dags för storstuga i CreActive! Opera bjuder på mat och dryck och kommer närvara under kvällen.
Under kvällen så kommer det även hållas en liten programmeringstävling där priset är en Raspberry Pi, så ta med dig en dator och var redo att hacka.
Till mat finns det 60 platser, registrera dig här.
Eventet är öppet för alla, endast matplatserna är begränsade. Har du registrerat dig men kan inte komma?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NCPC 2016</title>
      <link>https://lithekod.se/2016/08/05/ncpc-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Aug 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lithekod.se/2016/08/05/ncpc-2016/</guid>
      <description>For information in English see NCPC 2016.
 Lördagen den 8 oktober kl. 11-16 kommer den 20:e upplagan av Svenskt Mästerskap i Programmering att hållas. Programmerings-SM är en programmeringstävling öppen för alla men främst riktad till studenter. Tävlingen är en del av Nordic Collegiate Programming Contest. Tävlingen är distribuerad och går samtidigt i Karlstad, Linköping, Luleå, Lund, Stockholm, Umeå och Uppsala. För mer information om tävlingen se NCPC 2016 sidan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NWERC 2015</title>
      <link>https://lithekod.se/2015/11/02/nwerc-2015/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lithekod.se/2015/11/02/nwerc-2015/</guid>
      <description>Nu är det äntligen dags! För andra och sista gången (så vitt vi vet) kommer IDA och LiTHe kod arrangera NWERC! Till detta behöver vi tappra själar som kan ge våra ca 300 gäster från runt om Europa en fantastisk upplevelse.
Nwerc äger rum den 27:e till 29:e november
Vill du veta mer om tävlingen, besök nwerc.eu Anmäl dig här: till registrering
Notera: All information är preliminär och kan komma att ändras</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>